韓國瑜又草包!稱「瑞士非聯合國」人渣文本：應該先孤狗

韓國瑜又草包!稱「瑞士非聯合國」人渣文本：應該先孤狗

高雄市長韓國瑜昨（23）日受媒體專訪時，大談中美貿易戰中台灣的角色定位，其中，他指出許多人都覺得台灣不是聯合國會員國是最劣的劣勢，但他反而認為是優勢，因為「歐洲瑞士」也不是聯合國會員國。不過此番言論反遭網友砲轟，指出瑞士早於2002年就加入聯合國！

韓國瑜受《聯合新聞網》專訪時認為，台灣不是聯合國會員國，反而是求之不得的優勢，在某部分有無窮無盡的空間去發展，可以學瑞士做永久中立國；但此言論卻被網友罵翻，因為早在2002年，瑞士就舉行公投決定申請加入聯合國，最後也於同年入聯，就算在2002年前，瑞士於1948年至2002年間也是聯合國的常任觀察員國。

▲聯合國早於2002年就已加入聯合國。（圖／翻攝自維基百科）

對此，筆名「人渣文本」的輔大助理教授周偉航就指出，瑞士明明就是聯合國會員國，同時也奉勸韓國瑜「講大話前應該先孤狗一下，一分鐘就可以堵起大腦的洞」。

許多網友則紛紛表示「草包一開口，就知什麼都沒有」、「不要這樣逼他，他有講對瑞士而非瑞典就已經很對得起89萬2545票了唷！」、「瑞士：呵呵～你是不是以為我是不丹」、「……這種人總統民調最高，足以顯示民智低弱到什麼程度」、「」、「政大東亞所的入學資格是拿雞腿換的嗎？」

發大財

聯合國早於2002年就已加入聯合國

台灣班弱智選埋佢做總統啦

G持韓國瑜代表國民黨參選總統

最緊要發大財

@黃毓民

亞太區有一天會成為亞太區

都1係個句穩得住高雄當妳贏

留返起高雄日日大叫發大財咪算
係要衝出嚟柒

笑什麼
香港人咪一擔擔
投白票係班就係間接推緊同發大財一樣咁廢既保皇狗上去做議員